{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043423",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "캘리캘리"
    },
    "text": "アメリカ式カジュアルダイニングカリカリは、お店を過ぎて100mだけ上に上がると共用駐車場があるところにあります。 ここではアメリカンステーキ、コールドブラータパスタ、チーズバーガー、チキンワッフル、ハバナコーン、バジルリコッタ、青陽ペパロニ、エビオイルパスタ、ジムコック、ハワイアンなど様々なメニューが楽しめます。 こちらのお店の値段はアメリカンステーキが30,000ウォン、コールドブラータパスタが18,000ウォン、チーズバーガーが18,000ウォン、チキンワッフルが14,900ウォン、ハバナコーンが18,000ウォン、バジルリコッタが18,000ウォン、青陽ペパロニが17,000ウォン、エビオイルパスタが13,900ウォン、ジムコックは6,900ウォンとハワイアンは17,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カリカリはどこにありますか？",
            "answer": "カリカリは共用駐車場があるところにあります。"
        },
        {
            "question": "カリカリで楽しめるメニューは何ですか？",
            "answer": "カリカリではアメリカンステーキ、コールドブラータパスタ、チーズバーガー、チキンワッフル、ハバナコーン、バジルリコッタ、青陽ペパロニ、エビオイルパスタ、ジムコック、ハワイアンなど様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カリカリのアメリカンステーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "カリカリのアメリカンステーキは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カリカリのコールドブラータパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "カリカリのコールドブラータパスタは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カリカリのチーズバーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "カリカリのチーズバーガーは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カリカリのチキンワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "カリカリのチキンワッフルは14,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カリカリのハバナコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カリカリのハバナコーンは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カリカリのバジルリコッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "カリカリのバジルリコッタは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カリカリの青陽ペパロニの値段はいくらですか？",
            "answer": "カリカリの青陽ペパロニは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カリカリのエビオイルパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "カリカリのエビオイルパスタは13,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カリカリのジムコックの値段はいくらですか？",
            "answer": "カリカリのジムコックは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カリカリのハワイアンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カリカリのハワイアンは17,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 467
    }
}